有時候真係唔好怪人地忽然同你分手

好多問題係日積月累
每一次忍每一次原諒每一次失望
仲可以有多幾多次 每一次
今日你既選擇 再一次反映你重視既野
明架啦
其實分手 唔係咁難既姐

愛一個上一課 下次唔好再要深愛你既人受苦了

唔通被帽都係我問題？

免費野先俱係最貴呀.

同問

佢有問題 但係另一種
佢唔應該未完結一段感情發展另一段

但你有無 要你地先知
到底點解佢放棄左你同佢既感情
要佢先答到

我朋友都係咁 俾佢條女飛左
好理解佢條女 但我要安慰我朋友

你有無同對方講咩問題?

根本就係積積埋埋嘅問題
但我朋友唔覺 佢覺得佢ex好絕情

諗起中學拍拖條女玩扣分制
扣到0就話分手

後尾我仲有幾廿分嗰時飛撚左佢

計分制（無論 扣分 or 加分）
因為女比男早熟
對男仔都唔著數（e.g.升中派位）

結果造成 卅/四十幾歲男人 同後生仔爭 18,22既 女

可能係單單唔夠人靚同大波

真係唔好怪我

唔關事
男人係咪都溝18，22
同埋香港遲婚，做成夫妻年齡差距大
我覺得呢個社會係對30後既女性唔公平既
35歲男都係target 25歲女
要40up先會溝中女
但女人去到40up又好難識30歲既仔

sorry 1999

你係咪我個frd

振作啊

應該唔係 佢唔覺

好sad 知道自己係有問題 但係都覺得個ex好絕情 因為佢有嘅問題都唔細 但我都原諒咗

真心各方面都比佢好。
只係我比唔上舊愛。
可以點？

唔好為呢啲仆街 當人水泡既賤人傷心啦 你唔係比唔上 係個仆街種冇打算拎你去比 佢當你係佢既替代品

我都發覺啦。
只係我太過投入，有啲難抽離。
完全被浪費青春。
仲要係到談婚論嫁嗰陣出事。